支那爛劇配TVB 都有咁多連登仔吹奏

今時今日嘅香港唔係冇原因嘅
就快20週年啦， 一齊打飛機啦

隔離登完全冇呢個情況發生